祈求天父做十分鐘好人，賜我好似鬼佬上左身

攞個d仍能讀到香港樹仁，唔祈求能獲滿分！

就黎dse oral ，各位手足加油，一正評一祝福

死耶撚樓豬